export const BrasilTrivia = [
    {
        question: "¿En qué continente se encuentra Brasil?",
        answers: [ "Europa", "Asia", "Oceanía", "América"],
        correct: "América"
    },
    {
        question: "¿Cuál es la moneda de Brasil?",
        answers: [ "Dólar", "Real", "Euro", "Yen"],
        correct: "Real"
    },
    {
        question: "¿Cuál es el idioma oficial de Brasil?",
        answers: ["Portugués", "Español", "Todas son correctas", "Francés"],
        correct: "Portugués"
    },
    {
        question: "¿Cuál es la ciudad más habitada de Brasil?",
        answers: ["Río de Janeiro", "São Paulo", "Brasilia", "Belo Horizonte"],
        correct: "São Paulo"
    },
    {
        question: "¿Qué famoso río atraviesa Brasil?",
        answers: ["Nilo", "Todas son correctas", "Amazonas", "Danubio"],
        correct: "Amazonas"
    },
    {
        question: "¿Cuál es el deporte más popular en Brasil?",
        answers: ["Baloncesto", "Polo", "Golf", "Fútbol"],
        correct: "Fútbol"
    },
    {
        question: "¿Cuál es el plato nacional de Brasil?",
        answers: ["Feijoada", "Arroz con pollo", "Tacos", "Asado"],
        correct: "Feijoada"
    },
    {
        question: "¿Qué ciudad brasileña es conocida por su carnaval?",
        answers: ["São Paulo", "Brasilia", "Recife", "Río de Janeiro"],
        correct: "Río de Janeiro"
    },
    {
        question: "¿Cuántas Copas del Mundo tiene la selección brasileña?",
        answers: ["4", "3", "5", "2"],
        correct: "5"
    },
    {
        question: "¿Cuál es el nombre de la playa más famosa de Río de Janeiro?",
        answers: ["Ipanema Beach", "Copacabana Beach", "Barra da Tijuca Beach", "Boa Viagem Beach"],
        correct: "Copacabana Beach"
    }
];